# TODO

- Создайте новый проект в папке SQLAndHibernate из репозитория java_basics. В папке config есть пример XML-файла конфигурации Hibernate.
- Создайте отдельную пустую базу данных MySQL, к которой будете подключаться в этом проекте и с которой будете работать.
- Подключите библиотеку Hibernate к вашему проекту так, как показано в видео.
- Создайте классы @Entity для всех таблиц и пропишите связи между ними в соответствии со схемой:
![img.png](src/main/resources/img.png)
- Запустите приложение, чтобы в базе данных автоматически появились созданные вами таблицы.
- Залейте в эти таблицы готовый дамп с данными.
- Создайте класс LinkedPurchaseList для таблицы со следующей структурой:
  student_id
  course_id
- Конвертируйте данные таблицы PurchaseList в данные для таблицы LinkedPurchaseList, в которой уже хранятся 
 идентификаторы студентов и курсов: пары значений student_id и course_id. Напишите соответствующий код, запустите его и убедитесь, что он выполнился верно.